﻿001	…片づいたか
002	…やはり、何かがおかしい	VO_tina.tina_sys_0031
003	どうしたんですか、ティナさん？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0005
004	アセナ様が不在とはいえ、この場所は<br>本来、ジャムを寄せつけないほど<br>神聖な場所のはずなんだ	VO_tina.tina_sys_0004
005	なのに…これだけの数のジャムが<br>入り込んでいるなんて…
006	すべては、今世界に起こり始めている<br>異変の一端かと思われます	VO_anim.anim_sys_0003
007	…前に話していた…？	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0005
008	ええ…エクスカリバーを手にすることが<br>終着点なのではありません	VO_anim.anim_sys_0004
009	それをあなたが手にしてから、<br>この世界とどう向き合うのか…<br>それから逃れられることはないでしょうね
010	…………
011	では、進みましょう<br>アセナの泉の更に奥へと進むと<br>古い遺跡があります	VO_anim.anim_sys_0001
012	そこに、エクスカリバーが眠っています<br>覚悟は、よろしいですか？
013	…ああ	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0004
